hku second low同city first hon 你會簡邊個?

: hku 點都一大
: 都係first hon重要啲

interview邊個順眼咪請邊個囉

睇科

文理依類乞食科呢

Ive gpa 3.0

仲洗諗
大學名氣>>>>>>>>>>>GPA

咁當然後期梗係睇你識唔識做人

你拎ive仔同佢地比
侮辱哂ive仔

一個同勁人比所以second low
一個同廢人比所以first hon
你話揀邊個 呃正皮

city就算鳩數啦

hku 3rd hon > 其他u